海港城係香港零售業命脈

海港城係香港零售業命脈
佔香港零售業總值10%
香港政府稅收重要收入來源
最近生意差左好多

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

你哋唔好黎海港城啊

前幾日先有報 PRADA 就黎執
目標正確嫁喇 我諗好多手足 都幾可見到尖沙咀無大陸人
D靠大陸人生意發達既公司鋪頭 係時候一鋪清袋

一定唔到

係時候比班地產商啲顏色睇睇，光復返香港

光復海港城先啦

咁誇張？ 10% 有咩可能

要唔要去唱歌打氣？

去海港城唱歌啦

近兩個月小人到仆街

海港城好快頂唔住咁貴租

太貴租?